下年東岸邊隊會入到Finals?

我自己個人鐘意邁阿密熱火
有Jimmy Bucket Bam Herro GD
仲有salary space 補強

不過講真 Nets真係最勁
如果KD可以回復返八成嘅
Kyrie Levert Spencer Allen DJ
齊晒陣
不過真係好憎KD Kyrie 兩條友toxic 又soft 唔係領袖
今季睇clippers就知道紙面上實力強唔證明到啲乜嘢

Celtics Raptors仲爭一個巨星

Bucks 要睇吓佢請唔請到人返嚟 Giannis 一個唔夠抽

Sixers 要睇吓Ben 生唔生性 如果簽到CP3或者有機

你又覺得邊隊會入到Finals?

頭先睇core 教練個post話字母哥可能會去熱火

LET GO HAWKS

咁同16湧豬FINAL之後KD去湧有咩分別LOL

撐KD啦

kd 同kyrie soft還soft
都應該勁過clippers PG唔止一皮

留名KD過唔到東決
好似話吾皇年年屈東岸 東岸好易

Sixers 要睇吓Ben 生唔生性
trade咗佢啦咁廢